【大炒賀新年】阿仙奴16-17球迷吹水區 L

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

樓主垃圾

推

毒ching中止了禾同保蛇壟斷阿post

Sadio Mane missed in the penalty shoot-out, and will now return home with Senegal

主動申請番利物浦

雲爺爺一返來就係對拜仁

非洲人

雲加

dllm 個topic 抄ne

mocipoba

深深愛上特務雲加

毒b好波

由於停賽坐在看台上的雲格，看球的視角可謂更加清晰，這樣的表現，老帥自然放在眼裡。而在豪門球隊顯然都不會有什麼動作的冬窗，傷員的復出可以算作是價值連城的收購，已經不算是什麼調侃。至少今場韋碧克、禾確特回歸後的精彩表現，以及張伯倫在防守中場位置的完美髮揮，對阿仙奴而言又有一波「最已陣」的意思。

雲加

下場基佬 奧燒 山狗 藍斯 99 lin都應該正選返 係條垃圾e禾比 唔知有冇正選姐

經典topic

毒狗

睇唔過眼由低汁會然做poba

禾刀系

雲加幾時先放主席落聯賽正選

樓豬比肥婆屌

不了

狗你老母
係咪要同你開年呀

諗下好了

bellerin一續完約就差咗好多

手足

主席應該要有正選

伊禾比=球隊毒瘤

大抄左先開是唔錯的

今年同化左姐

來自《每日郵報》的消息透露，一向拮據度日的雲格，也對這位法國老鄉十分的欣賞，而他的阿仙奴將在今年夏天與曼聯掰掰手腕兒，與死敵摩連奴爭搶基沙文。

基沙文 主席 黑b
自己係前面瘋狂走位

對於自己不得不接受停賽四場的處罰，雲格也做出了回應。
「我已經在教練席上花了太長的時間，每場比賽我都坐在那裡。雖然可能距離上我不得不和球員們離得很遠，這可能會帶來困難，但最重要的是，阿仙奴今天還是贏了。」

幕後玩家

邊夠錢同人搶

山神 黑b 主席
呢個組合應該好正
個個都勤力走位又控得傳得

然後3個都無正選
山狗基佬iwobi正選

2億牙 屌你

買達子算啦

買乜撚前鋒牙

肯用主席，黑b唔傷
收起禾比條垃圾已經夠啦

左右閘睇下搵唔搵到人,搵唔到留返舊錢好過

尼日利亞人近兩場都好鳩下

人工阿記最多咪10幾m, 最連出一倍都得

啲人唔傷就大把選擇

山狗
黑b
主席
基佬
禾子
義和碑
AOC

痴篤尿照下鏡，點同鏝搶人啊....

見到哥狗都唔開胃啦

佢交波好撚正
但係跑步同防守好似街場咁

鏝變左係曼狗啊

見到包禾都唔開胃啦

摩狗咪仲趕客

主席技術好細膩 有佢先岩打彈彈波
琴晚d直線痴撚線

傳停帶射都好岩阿狗

伊禾比除左血統之外無樣贏到佢

妹下妹下

深夜西波精華

基沙文踢左閘咪得囉

山狗有一種唔踢波會死的病

前世無打過工

曼利兩邊球迷呢排咩事

ocd

神級收購

下場又唔洗睇了，返工踢朝早3:45

但偏偏雲加最唔鍾意用主席
明明有技術有腦有速度又肯配合 好岩佢戰術

琴晚只係踢修仔u21 如果聯賽出呢個陣 係咪應該俾人中出五連發

見到我藍...

起碼holding一定未夠班打正選
jeff其實可以試試
中場中本來太多人 依家傷嘅傷停賽嘅停賽

班sharp嘅u21全部黑鬼嚟
幾時先見返新牛奶

新朱古力奶

Saltbeck

陳晚人地都無中場迫搶啦，平時對修仔俾人中場狂迫

Niles起碼好過踢右閘個時
下半場執勁多屎

人地擺明留力英超同聯賽盃
佢地人腳都唔夠

十卜佢地贏獌狗呀

拎左英超 歐聯未?

曼連贏多場，利就一月崩

佢踢之前右閘果時散步多

雲加地位高已經唔需要錦標證明自己

獌惡撚過狗
但係排名仲低過猁

十幾場不敗開始惡過狗 但係原來排名冇升過又真係幾好笑

和咁多場點升排名呀

基本上球球都關主席事..痴撚線

最可惜單刀唔入

雙紅會前獌開po串人(獌?連勝
結果雙紅會比高普打狗 靠球證汁一分
跟住又有獌話猁唔抵得佢地黑哨汁一分 然後正式開戰

兩隊垃圾

雲加改造又贏

辛洛高

玻璃心

Jeff 好勁 踢波好醒

下場右閘似加比爾多過b24. B24 差左好多

賣得

又老屈牙

新年就唔好提d 衰野啦

不過辛仔除佐去食團年飯出現之外，到底攪咩失蹤咁耐

gab對比bellerin好慢

係好慢 但b24 都差左好多 gibbs就唔洗講都係垃圾
反而m20 真係好勁 r16 潛力都幾好

akpom>佢

兩個執定包袱啦

又要等阿記好辛苦

幾日je

已經想死

好憎新年

好在放幾日假，可以睇呢場西波

辛仔白飲白食

垃圾阿

迷碧黨

加一 佢傷完之後仲勁左

係慘在無啦啦就傷咗咁啦
再對上一次見佢 佢仲係拍甘寶
個時呢到啲手足都有讚佢兩個夾好撚勁點知無端端傷咁耐

W23 真係慘 無啦啦c15 超班演出 如果唔係一定mvp 帶波過兩個 雖然人地係副選 但起碼禾仔做唔到先

下件決定件波衫印黑碧

都好

禾仔 果三球入得好富6

入到就得啦

有幾-6

都岩

炒你屎忽

屌買左overwatch及現唔係咁好玩

tvb有阮兆祥

垃圾

琴日個post 小人到呢，阿狗成班偽毒

主席好波

不知鹿死誰手哈哈哈哈哈哈哈哈

又幾好笑既

查子真係好幽默

走位好先有機會架
同埋真係跑得好快

對 車仔一和就唔洗諗爭標

你覺得阿和到

我廠起碼贏兩粒

對屈仔陣容

G12
S7 o11 i17
R16 c34
M18 k6 m20 G5
C33

車仔
S7
W23 o11 l9
R16 c34
M18 k6 m20 b24
C33

含啦

玩番cs 算

下場利贏唔到就已經係啦

雲加對車仔會咁岀我跳樓牙

對車一定要用反擊

ok

直接頒獎比軌算啦

雲加而家出2億買左哥狗同世三咪有冠軍

求其出都贏啦

Yes 有細梅已經不敗

出你都贏
單刀對住古圖斯個陣用反光攻擊令佢睇唔到野
再入波

控到個波多過十秒先講啦

中堅控咁耐做乜撚

對車仔唔出禾真係得啖笑

大濕妹有冇莊tg谷？

出贊可以半場笠卡吐

1st goal for arsenal = against chelsea

一入波轟埋去就有啦仲控乜

尋晚雲加已經開始停賽

尋日同路狗叫春個個咪系佢

禾仔私家雞

佛光

Arsenal FC ✔ @Arsenal
👏 @theowalcott so far this season...

21 games
14 goals
2 assists
1 matchball

Arsenal FC ✔ @Arsenal
What a start this man has made to his Arsenal career

好撚勁

Theo Walcott ✔ @theowalcott
Hat trick ⚽ ⚽⚽ - on to next round !! #EmiratesFACup

屌奶星心口咁多毛

Arsenal FC ✔ @Arsenal
Top work today, @Ains_7 👏

#SFCvAFC

Arsenal FC ✔ @Arsenal
The only other player to score an FA Cup hat-trick under Arsène Wenger?

Step forward, this guy (he did it against Leyton Orient in 2011)

有冇手足認同可以用100分取代藍打中中

keep到有琴日咁準就好了

琴日對面咁hea
0壓迫

如果同1314既藍比又點揀？

阿仙奴前鋒韋碧克休養了265日後終於復出，更於周六英足盃第4圈為球隊貢獻兩個入球及1個助攻，助阿仙奴以5:0大炒修咸頓，不過球迷除了欣賞他的表現，似乎更喜歡他的「撒鹽」慶祝動作。

1314藍斯同全盛yaya有得比

新年快樂

阿仙奴周六在英足盃慨贈修咸頓5蛋，因停賽只能坐在觀眾席觀賞比賽的雲加，坦言只要有入球，所有東西看上去都是美好的。

布布食左幾多遮遮汁

落左黎整年go

想蝕

Ox 刀比到長波咁要沙加做咩

賣波衫

你兩個真係....

唔夠靚子

btw 主席上身上到連傳波都要skill pass仲要連續幾球

忍者龜 vs C 朗
Your face your fate

佢下場仲keep到先啦

一定keep唔到垃圾來

咁都唔夠

留意到on9子j到仲未上水

X朗 基佬 比比鳥

佢琴晚波都冇睇

老野可唔可以keep住停賽 係看台睇波咪幾好

落棺就大家都最開心啦

垃圾偽毒

剩係睇咗真拜基拿比點樣幫拜仁全取三分

想要嗎

雲達狗

冇加你d遮遮汁唔要

遮遮汁年糕

其實急屎點解踢左咁多年d final ball 都係仲係咁撚屎
買基士維or gaya 頂夢遺啦

第一球其實幾好心態，夠博命去搶點

對車山狗同黑碧掉轉好d, 搵山狗守佢兩邊

同埋大戰試下唔好用奧燒，試下lucas

應該都無乜可能發生
我諗雲加寫出場陣容 第一個就係寫老燒

恩b ho ball

第二個就係山狗

原來睇到男網

我禾一定要出
埃及返黎未到時

由佢話我禾入3粒都係-6果下
就知排陣既呢位ching係咩取態啦

第一球點都唔係-6啦

第一球射得好靚

會唔會影到你老婆

睇鐵血的孤兒

影唔到就…

睇澳網

辣殺反禾狗

影到同洋腸

張伯倫話，山齊士對自己同隊友都有好高的要求，即使阿仙奴最終全取3分，呢位智利國腳都會因為表現唔夠好，而覺得悶悶不樂，然後就會加倍努力咁去訓練。

Arsenal: Have scored 4 or more goals in 7 away matches in all competitions this season, no PL team has done so more #SFCvAFC

接下來，阿仙奴將在周二聯賽迎戰屈福特，他們和車路士相差8分，同時車路士會作客利物浦。然後是周六，干地率領車路士主場鬥阿仙奴。

如果阿狗贏晒兩場
軌輸晒,咁就咁軌差2分
不過現實應該係阿狗兩場輸晒,軌兩場贏晒

費天王

靠利撚食得屎啦

乜而家拿度咁稀疏

睇精華見到山狗後補落場真係笑左

Nadal d頭髮似查子

助攻兩球都西面

我密好多

拿度識唔識敬老

真

費老好勁

利打強隊 未輸過咁制 真係唔驚利記係車身上搶唔到分 但我地對車果場無論如何都要贏

有茅link睇牙

沙迪奧文尼非國盃射失十二碼出局
真利

新年快樂 恭喜發財 闔家平安 遺生貴子 一本萬利 豬籠入水 三年抱兩 身體健康

全力g持痢殺車

acestream://a145df7bf63098c138aed5c6bd1397e44254cc39

新年願望希古恩黎阿狗

電話link有茅牙

有我山 不了

來自《太陽報》的消息透露，馬體會盯上了目前在阿仙奴續約受阻的翼鋒山齊士，並且將為其開出22萬英鎊的頂級週薪，來誘惑這位在酋長球場過得並不如意的天王級殺星。

有咩可能贏到

趕唔趕得切對車仔

000670

返到香港

踢足120即刻返 最多sub

冇 mane 利物浦即刻變二線
對 19000 都俾人壓制

同so7一樣

same

拎基沙文換

山狗go 馬體會
基沙文go 曼聯
阿狗繼續用伊禾比

有無睇仆街親戚搞破壞個post
見到都心酸

屌

願下好

李珊走了

Arsenal FC ‏@Arsenal
✅ First start
✅ First goals
✅ First assist
✅ Your #SFCvAFC man of the match

Top stuff, @DannyWelbeck - and a good celebration too 😅

afcvideo
‏@afcvideo

-@Alex_OxChambo vs. Southampton (Away - 16/17) [@TerryAFCx]

基沙文

咁癲

係唔係舊圖,好似見過

睇刀就諗起禾個酋長球場同雲爺爺模型

咩樹

爺爺被分屍，球場好似比人炮轟三日三夜甘

幫佢開年啦

條撚樣肯定系反雲狗黎

即係on9仔啦 要幫親戚教仔啦

保特d親戚係咁上下,怪唔落了

個陣佢哋諗住過夜，直接一點幾踢出門口，仲要個陣冇車，要行半粒鐘先出到天水圍西鐵站，佢哋仲要住港島

espn=rubbish

離天水圍站半粒鐘即係邊境個邊d大6狗啦

禾住村屋牙

住米埔

[警已報]今日有大陸蝗親戚上嚟屋企拜年

cls

洪水橋

Yes

8 Fact Football ‏@8Fact_Footballl

Lucas Perez:
7 starts
6 goals
5 assists

Jamie Vardy:
20 starts
6 goals
2 assists

季初唔係好多人話要買華迪

mk vardy mahrez垃圾三寶

都好離譜喎

平時搭西鐵係咪上唔到車

保特要搭車?
你傻左牙

要同人迫

你arm

抵啦

送塊葉

有d假

利是封塊樹葉 笑到我

Get French Football ‏@GFFN
Breaking | Dimitri Payet will arrive in Marseille this afternoon to undergo a medical after the two clubs agreed a £25m deal.

樹熊利是

域子今年又返咗大陸拜年？？

好悶牙，好想聽日返工牙

馬賽咁疊水

比我實勁大聲講 你當我樹熊呀宜家?

費達拿

以為你勁大聲講唔撚係掛

冇力

呢d 親戚正仆街啦，上黎偷咁多野

me2
我擔心做唔切d野

so9

諗唔到貝迪斯入到第一球原因…

收到

已經唔敢諗

迷普一番工又收過千封email

19000 on grizemann:

睇到山神同奧燒仲敢去咩
年年16强出局 英超又拿拿只係前4當冠軍

唔知以為佢地衝緊歐聯 + 英超冠軍

哈左聲

阿狗 on griezmann

睇到迪馬同花膠仲敢去咩
年年歐聯都唔得 英超又麻麻只係飛機杯當歐聯

唔知以為佢地衝緊歐聯 + 英超冠軍

85m買基沙文搵鬼信你估我地好似獌咁會狂洗大錢買人咩
雲加係咁豪爽一早續咗山狗同奧燒約啦

不過平平地好似黑b個陣咁買新享利都幾好

自己隊波洗錢就話有雄心
人地想洗錢就話唔知以為佢地衝緊歐聯 + 英超冠軍

又唔知自己隊波幾廢
年年拎前6

你地阿狗有冇歐聯牙

雲加走火入魔啦
話呢d世界級球員本身已經有錢,金錢唔係佢地要追求既野
又唔諗下自己隊波連冠軍都比唔到人
錢又冇,獎又冇

是但啦 依家已經廢事理佢地買咩人
呢隊垃圾買乜柒都搞唔掂架啦

基沙文單野可信性有幾高?

獌狗最叻就係駁唔到人就屌返人轉頭

100%
下季登陸英超

100%

報紙寫佢自細就係19000
爺爺又輸

2003: Joins our academy as a six-year-old
2017: Produces a midfield masterclass for our first team

@ains_7 is one of our own 🔴

niles 6碎就john

廢老 好感動

我地有球場，佢地就駁唔到

阿狗青訓永遠成唔到大器

佢地個球場仲大過我地

希望雲加真係報價基沙文

Arsenal transfer news and rumours: 'Griezmann at centre of £85 million tug-of-war between Gunners and Man Utd'

我覺得吹水多

85m
基沙文違約金個價黎
你話雲加出43m我就信

賣左山狗咪有錢囉

Sor 牙
句唔知以為佢地衝緊歐聯 + 英超冠軍我講緊獌

40m+我藍+iwobi

我藍=基沙文+高基

有冇手足有啲掛住冇過離既利三 gaso 不甘

茅

跳跳虎
冇左佢叫雲加仆街死
阿狗po好似少左d野咁

疏

潛先88

後尾反追上黎，再連續幾球ace

唔好推…

前兩者有，後者

Ryo 蛇

典牙

又比你燈到

d 料好堅，可惜我遲佐見

快d祝禾貧病交加，孤獨終老同餐風露宿

射龍門同三公玩pool真係世紀騙局

燈你老母…

不了 幸福快樂 步步高升

Gaso 啲造作古文 topic
利三手足之前找數請食扒冇人 show

個okaka是咪打欖球架

屌你老母 你老母比狗屌😒

會唔會拎山狗+錢買 基沙文
尋晚佢又西面

不了
黑 B > grizemann

米禾爾差少少

DNA

Arsenal FC ✔ @Arsenal
2003: Joins our academy as a six-year-old
2017: Produces a midfield masterclass for our first team

@ains_7 is one of our own 🔴

年初二都貢惡

基沙文貢貴
不如學多仔買幻幻刷金蛋算啦
又唔係好勁
又唔係岩踢

天日有茅tips 牙

不了 你地太串

ryo 好波

有無咁誇
仲有人話ox係派路 屌
對面u21 仲要一早落後兩球 比我都無心機踢
藍斯都變派路啦

歐冠夾基佬幾好j

冇無手足聽日想嘈交

J得太過分了

有有

豹叔天日生日願望係想嘈交?

蘇亞雷斯1-1

好悶，想睇d 手足為d on99 原因嘈

喂 今晚入黎搵你食宵夜牙

he要踢影鋒先夾到
再者歐國盃我藍都變施丹啦

收嗲啦禿驢

羅渣士破唔到紀錄了…
半場一定入唔到兩球

某教練

基沙文要黎打咩位牙？
定貪佢令囝

戶口無錢買

買多仔球探啦

三個都無

跳子係度喎

咁我覺得佢地似係搏中獎多過真係睇中佢

都要計下點易中先中咁多獎既
唔通真係一係中一係唔中咩

Y牙？

我地都係多買左jj同eisfeld牙

山狗走就走la
成撚日黑面屌你隻狗

巧累

講真佢地對自己d收購有信心又點會後來再買葛斯同舒爾黎
呢兩個人前面唔得已經有三到四個收購
再加埋自己本身既青訓同正選球員
同一個位咁多人
個班幻幻理論上唔會多出場機會

又屌女 可惡

人獸

放雷狗

啱呀，根本拎第四都要瘋狂慶祝啦

no ar
屌返同類

終於返到香港

有無手足喺Amazon買過嘢

?

番鄉下定外遊

奧燒好仆街
主席同夢遺個樣

我後日出發

Maitland-Niles: "All the boys said congratulations so I’m guessing I played well & I feel I played well, so I’m happy with my performance"

mustafi ozil兩條仆街

Özil & Mustafi giving it to Lucas & Monreal after their countryman Nadal lost to Federer in the #AusOpen final.

好賤

幾時躝

未用過唔識用
流程係點

巴被迫害
尼馬個球過晒白線都唔計入

同放雷狗一樣，撚自己友

走啦屌

add to basket > checkout > address >payment

仲有比人屈offside

蛆都冇link睇癡線

來自法國權威媒體《隊長》的消息，法甲球會馬賽經已成功簽下韋斯咸中場皮耶，轉會費約為3000萬歐元。

官方宣佈左啦

Maitland-Niles: "I prefer to play centre mid than right back, but I’m happy to do a job for the team"

大把

成班仆街

咪同呢度阿狗一樣
剩係識撚自己友

拉芙達

又典牙

試下先thanks

Griezmann good wor
Buy la

19000 不了

ozil仲開心過自己入波

hard sell

華美子比羅馬球迷百屌緊

Griezmann confirms Arsenal bid: I needed Simeone, not Wenger, to help me improve

我個時年少無知

抵屌喇
個時一傷好就踢返k6落後備

咁應該屌電叻喎

個陣K6已經踢得好過華美倫好多,但個陣撐K6比班仆街笑

擺華美倫打防中啦....

個時好多人講

華美倫玻璃d定高柏尼玻璃d

華美子未做隊長之前又勁又熱血

果陣有人講過gibbs 勁過夢遺

華美子啦

果陣 gibbs 真係勁過夢遺喎
夢遺喺最近近兩季開竅之前一直都係炸彈嚟

急屎琴日做隊長表現有目共睹

wearethenorthbank ‏@northbanklower Jan 19
Since Arsenal sold Thomas Vermaelen to Barcelona in Aug 2014, he has started 19 matches. In two and a half years.

GiantGooner ‏@GiantGooner Jan 19
More
GiantGooner Retweeted wearethenorthbank
Cazorla just had the same surgery that Vermaelen had (the removal of this bone in the heel to alleviate pressure on the Achilles) GiantGooner added,

其實卡蘇拿多數都玩完

而家個個笑你食肥妹, 咁幾年後...

要不是電叻放夢遺做中堅

電叻

爺爺又然

不嬲唔多覺佢勁
係第一季入左七球
之後太多甩漏

雲加琴晚帶耳機指揮型到

位置感爆升

幾年後食肥媽

味想天開

啖啖肉

Dimitri Payet taking £25,000 a week pay cut to return to Marseille. Told he will earn £100,000 a week back in France

#afc hat-tricks this season:

Özil vs. Ludogorets (H)
Alexis vs. West Ham (A)
Lucas vs. Basel (A)
Walcott vs. Southampton (A)

⚽️⚽️⚽️

西維爾光速紅牌

Jp ?

有咩幫到你

馬賽咁豪

少爺仔踢西維仲勁過阿記個陣

j豬係日本?

有兩隊業餘隊入左足總盃16強

唔係啊，3月尾先飛

睇左Sutton vs Leeds好撚熱血
個場細過元朗

比球世界波射死左

我都係3月尾

幾時抽籤

已經買左好多野
連直氣清新機都買日水

皮牙提
新年快樂呀屌你地

我都係

燈到2:1

比子去食日本妹

Sutton有三隻阿仙奴青訓
Jeffrey Monakana, Roarie Deacon, 同踢過英超歐聯正選既Craig Eastmond

原來個全餐我搏返黎

cls

雲加好波

去邊牙 禾去福岡睇櫻花牙

買日本野上amazon jp係好危險

兜兩轉又見到野岩

禾都係福岡

三月頭禾都去福岡

求攻略牙豹叔

見到條暗瘡濕瘡肥毒港豬買耳筒就係禾了

ching 諗住買咩

睇過你FB
BTW 福岡有邊度睇櫻花? 不過我STAY一兩日就上廣島

耳筒，cd, 短褲，背囊

買邊款耳筒

連登典型答案都係飛田

好似話舞鶴公園係熱點黎

我掉返轉南下去鹿兒島

用緊im70, 想買im03

個次試聽完深深愛上左03隻聲

足總盃16強幾時抽籤請問

因為我上年年頭先玩完九州, 宮崎鹿兒島
今次純粹見順路想去福岡睇波同門司港食壽司

日本買好平?

When is the FA Cup Fifth Round Draw?
The draw takes place on Monday January 30th at around 19.20.

原産地

埃及仔拉傷左

平幾舊水咁 反正去開咪買埋

MK咁都唔入

要用擔架

有矛深宵cs狗打休閒？

JG又係耳機撚

不了...拜完年好支力...

去邊度買抵? 定都係BIC CAMERA個D?

我都係岩岩返到屋企

又係斬波

豬

燒味

有多個挽
禾ok

但保養唔會好麻煩咩?

pccw 好撚廢
睇acestream 成日lag
加多個router係modem 到會唔會好啲

你問題ja

我好順喎
你個plan係幾多mb上網
同埋而家應該有光纖

我都冇事
唔知點解成日見人話pccw好廢
仲用緊d 100mb既plan

500mb
lag 到癡肺

你插LAN定router問題呀

我好似仲係300mb
但穩定地順

插lan 唔知係咪舊modem有問題

720 5000 kbs
定1080 12000kbs都係咁lag chi sin

關哂個router and moderm 幾分試下再reboot

域子會唔會係你部電腦慢咋
或者你未清acestream既cache
都佔8-10gb架喎

得modem 係到

Gary Al-SmithVerified account
‏@garyalsmith

Injury forces Mohamed El Neny out Egypt vs Morocco QF today. Big blow but maybe silver lining is Egypt will be more adventurous. #JoyAFCON

clear 左睇下依家會唔會好啲

打算買LS200 LS300平既話就買300

雲92是無辜的

佢送個modem係廢

Huawei

又用大陸野

本身係送Huawei

一玩燒味就入波

本身街外面D router冇光纖位畀佢拮
如果唔係可以唔洗用佢阻住晒

日本我睇幾間大路野都平過香港

保養方面有咩事都拎出去整算

200 300 無試過，不過睇台仔review同02 03 好似不分軒輊

係v92教唔到既組織牙

佢地洗撚要中場造波咩
場場燒味已經夠做

傑志件GK咁快賣曬

A. Oxlade-Chamberlain: "The midfielders were shuffled up & we had a big responsibility. I thought Ainsley & Jeff did really well beside me."

Oxlade-Chamberlain: "It was nice [playing in centre-midfield], I like it there. You get the ball a lot & I was delighted to do that." #afc

Oxlade-Chamberlain: "The two boys next to me made it a lot easier. When your partners are playing well, it makes your life easier." #afc

換龍門

小豬倒掛

Schweini 1G1A

都話左佢係V92 替身黎架啦

吹曬雞仲射

無傷下換龍咁大膽

今日賭左成日竟然有正數

你唔係成日贏大錢既咩

今日好撚惡賭

希望足總盃抽中曼狗 係時候要俾爺爺調教下 廢事係公海串個碌撚

雲加 = 摩佬私家雞

出銀河唯一 同黑b 屌打佢地

埃及冇埃及仔

傷左

快撚d返黎 頂藍神果位啦 唔想見到藍斯

sleep is for the weak

dybala個格衰到

赤口

dllm

有茅人嗌交牙

屌你老母

皮耶食屎狗

屌你sp

都唔知落街食咩

毒錯食屎狗

食m ja

去左大家樂

去左大快活 多人到
最on9 係有啲廢老食完仲要霸住個位

大把廢佬嗌杯水坐勁耐

皮耶食你

係屋企食蘿蔔糕

已經食曬

雞年大家有咩願望牙

身體健康

一早我二老為佐早餐嘈

禾刀係

象徵性拗交

永續雲加

Wenger out

偽毒啲女矛曬

矛哂d女刀吾到你cow啦

路清rip
巧彩me 系真毒

保蛇成功開到一個po 再講啦

希望你今年小朋友出世肥肥白白，健健康康

新年流流又講呢d

過年已經俾老母瘋狂催我結婚生仔

快啦 我都比人問候

祝你快d結婚
生返個肥肥白白既便宜仔

換到樓再算

橙

X3 心想事成

祝 樓上心想事成

我老母先on撚9， 得閒就催我結婚生仔，團拜個陣又借d倚係親戚面前叫我快d結婚，轉頭又話要讀完master 先準結婚，屌咁你想我點啊

我媽今年唔敢提
之前嘈過，我有段時間唔彩佢，無返屋企食，夜晚晚好夜先返去

火龍

屌佢老母，又要比壓力我催鳩我，又要唔撚幫手，你估讀master 好撚易咩，同你講比少d家用就炒蝦拆蟹，讀條毛master 娶條毛老婆婆咩傻西

我老母已經急到叫我乜都唔好理，結左婚先算
仲話最好奉子成婚

普媽好波

我地唔想結，我媽竟然同我講，搵過另一個結

搵我

你大把囡啦

想搵人養

我家姐岩岩生左
依家佢日日ff 我將來個仔係點

人生贏家囉點

父幹炫富撚lor

細細個就跟普子去世界各地旅行，得閒就係個仔面前笑下d 偽毒，街邊d 囡見個仔得意撩佢玩，普子就撩返d 女玩

吊牙，禾刀矛得去旅行牙
Btw，生女開心d，但要仔先承續到家產

聽下刀國得仆街

祝你連生貴子

獌區丁緊米8同當拿龍馬

咁打丁都好正常姐

記得以前淨係掛住玩 上堂比個牙蛇唔開名屌十分鐘 諗起佢又真係岩

goallllllllll

上年好似有隊波屌緊人地money ball

屌你老味

老豆催緊我結婚，我連揀邊條女都未諗掂

曼狗最低賤係共識黎

我老表都脫左獌了，不過變左勇狗

查子grad 完都算是人生然家了

反光攻擊

no la 條女同屋企人對me好高期望壓力好大

靜啦

咁後生就比壓力壓到甩哂毛，橙

勇狗都is rubbish

好彩已經唔睇藍波，冇衝突

條女都俾壓力你就真係唔掂喎

驚咩 我都係喇
但我依然故我 最緊要做自己啊

隨時仲諗住以後唔做野等甩毛子養

查子做教育界想點高期望

查子話想轉做aco 牙

佢都係阿迷

自己想點咪點，最撚憎d屋企人夾硬將自己既期望套落自己到

agger

我阿婆前日先捉住我訓導
話我唔儲錢

手腳黎

有時套用佢地諗法 可能有得著既

book 返ptgf 囉

迷雲定反雲？

佢話我唔儲錢結婚
我話我唔結婚

好唔好服務？有無折？

迷雲 （黃碧雲）

wadiu 好好笑

ＡＣＯ邊有咁易
去考好似肥左．．．

之前聽人講都賴左野 爭少少先過

其實ＷＯＲＤ同ＥＸＣＥＬ唔係玩錯真係唔得
格式同 chart唔係普通中學level
點都要報一報工聯會

茅試過，我9up

點解貢多人去做aco

迷普不食人間煙火典會知

利申唔知

巧撚悶嫁

咁講野都有
有冇即刻拎d銀紙出黎扔佢

咪嘈啦大陸仔

宗仔好波
希望下屆政府立法要禁加乙上人屋企拜年，怕佢上去偷親戚野

不如立法取消新年算啦屌

儲又把撚咩 有首期都要供三十五年

最盡30 年牙

雲加：有人會想我去極寒地方坐監

有冇ching得閒幫手做問卷

done
ching份問卷有好大改進空間

中五

屌你老母黑b還我血汗錢

鳩乙

近年持續受不同派別人士攻擊的雲加，今次雖然願意接受判罰，但對於一班批評者，雲加就顯然心有不甘，在訪問中作出反擊：「對於不喜歡我的人來說，任何的刑罰都是太輕。他們希望我坐牢，在一個寒冬時分也沒有任何暖氣供應的地方坐牢，而這對他們來說仍然是太輕的刑罰。」

雲加又屌打班losers

雲加巧大量

打入冷宮就打入冷宮啦
乜撚野叫在一個寒冬時分也沒有任何暖氣供應的地方坐牢

布b

反雲黨好好反省下

鳩乙尋日係咪上人地屋企偷野蠻

why矛拘捕到你

鳩乙fatfat啦
又ps4又vr

你地係咪搞左d咩
佢係大陸出黎偷人野
我係俾人押返大陸呀屌

雖然我都想玩下vr

請禾地阿犬上黎玩下ok?

Done

me收到風佢係偷星矢喎

做完

done

咁猖狂

仲有無手足會用itune 升d 歌入iphone?

點升d歌，想學

Ben Dinnery Verified account ‏@BenDinnery 11h11 hours ago

#AFC are waiting to learn the extent of the injury sustained by Mo Elneny after a calf problem ruled him out of the game vs Morocco. #EGY

新年比狗屌！

狗=毒錯

新年=布b

呢單又咩料
淨係睇過偷ps4+vr
再偷埋疊錢淨底塊葉個單

Hi 毒b

中5

般矛醫院歡迎你

搞事狗

問卷手足
option唔好寫浪費時間 寫打發時間會好d

想迪亞比都過去挑戰下

9c9

Icardi係意甲入波助攻都並列第一

改左,thx

但係冇人敢買

因為禾傷左

你想典牙

光頭學者出手幫你

保SIR玩唔玩CS?

同belotti比 邊個勁d

唔使掛，我去考天才都岩九成

以前會，依家用moov算

ACO考既野其實係咪同出面D CLERK考既野一樣？做下excel圖表，用word打下字咁樣？

不了，禾聽日開始去台灣，下個禮拜先反黎挽csgo

哥仔
分問卷答完晒 d答案
完全唔會揾到
高登文化如何影響青少年價值觀

有同感

等查子出手幫u la

又去食台妹

中英文打字各一
之後有一個word一個excel要你整到佢sample個樣咁

easy la
但me中文打字巧屎

Easy la

有fd做緊ACO, 佢話基本法果PART要岩哂

我打完仲有成分鐘剩，偷望最前排個後生仔仲打緊第一行，第一個打字test已經收皮

份問卷
差唔多全部tick晒

雲格接下來還會有三場英超賽事未能親身指揮，分別是鬥屈福特、車路士及侯城。

沒有雲加的日子

好開心

連修仔都可以大炒了

新一年大家都唔好再反雲了

三連勝，贏車狗四球

近年升歌前佢會自動backup 個d, 但可能我太多野，次次都攪成幾個字先升到歌，有無方法快d

中,英文一分鐘要打幾多?

保蛇坐正

咩係升歌？

send-,-

大6仔 - -

=.=""

生女好蝕底
大左俾仔吊
結埋婚嫁出去=人地個女
吾生最好

路蛇肺腑之言

今晚玩唔玩?

聽講屌得人地女多 第時會剩係生女

今晚晏d應該得

路清carry

Ok

清狗同ryo 蛇

Me new hand

龜頭bob

咁李嘉誠一定屌得好少女，生兩個都係仔

有幾次比對面嚇死，無啦啦係我面前出現

爸爸同個女出街巧溫馨牙
嫁出去仲好，唔洗煩

普子快d生個女，之後叫u個女同禾結婚，禾就可以拎哂你副身家做人生然家

10點OK?

U 貢靚仔做左女婿日日睇心理醫生都洗曬副身家了

應該冇問題

呢個保特都有豬隊友

Sky Sports News HQVerified account
‏@SkySportsNewsHQ

BREAKING NEWS: Adam Lallana named 2016 @England player of the year. #SSNHQ

保蛇個日都走左去吞port

埃及仔傷成點

calf strain

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ 2m2 minutes ago

BREAKING NEWS: Sky sources: Everton's Darron Gibson and Bryan Oviedo are to have medicals at Sunderland ahead of permanent moves. #SSNHQ

James Olley ‏@JamesOlley 1m1 minute ago

Wenger on Jenkinson future: "At the moment it doesn't look like something will happen."

新狗等降班

躝啦

We are still open because we have many players in that position.
仲有呢句

又話買04個左閘
人呢

爺爺講到甘刀吾醒水自己躝

Will Welbeck keep his place?

He has done enough.
But we must be cautious. I think it is a bit short after three days.
The quality of the performance was there.

贊狗自己都唔想走啦
reject大sam個offer

應該會去祖記啦

暑假免費轉會過我廠牙

第四/五右閘

賴屎華走左都唔出手
唔打算買啦應該

可能睇中gibbs

Three at the back?

We can play with three at the back.
We are focused on the offensive game and always like to go forward with numbers up front and in the middle of the park.

On Oxlade-Chamberlain's best role

I think he is a good wide player and a good central player.
In the future, I would say is more centrally.

When you are young, you are pushed wider because central is more experienced.

Naturally, I think he is comfortable to be always involved.

佢決定咁撚差踢中間
踢中堅咩需家

你老尾點排呀

人地去左蛆狗

冇睇上場
利申:冇睇

無人走到應該唔會買

傾好夏天先去 好似係

屌牙
我地俾錢買唔黎
係要免費走

Ozil Alexis Walcott
Chamberlain Xhaka Ramsey Bellerin
Monreal Koscielny Mustafi
Cech

不如奧燒打左閘啦

老嘢出口術姐
嚇我唔到嘅

條撚樣甘hea典守牙

1886 ‏@1886_blog

Giroud, Ramsey and MÖ all fit for Watford. With Santi, Xhaka and Elneny being absent, we near enough have a full strength squad.

玩成日1k執🤦🏿‍♂️

咪又係一撚樣

放張仔打翼咪又係靠中間

唔肯走...

Arsene Wenger insists Carl Jenkinson could still leave Arsenal but insists 'it does not look possible' after his move to Crystal Palace broke down.

The Gunners right-back was in talks over a move to the Eagles but saw the deal go down the pan after failing to agree terms.

食屎狗

赤口就撩d 迷贊

球迷讚張伯倫踢法似派路

足總盃第4圈，阿仙奴以5：0大勝修咸頓，球迷大讚在中路串連的阿歷士張伯倫表現出色，好像意大利一代名將派路。

因為雲格停賽，今場比賽由助教保特領軍，他派出張伯倫在中路串連攻擊和防守，全隊運作非常流暢。

阿仙奴球迷賽後在Twitter瘋狂貼文，大讚23歲的張伯倫踢法可以和派路及沙維等傳球大師媲美。

張伯倫今季只曾在英超踢過8場，不過他今場光芒四射，可能令到雲格及保特決定在周二聯賽鬥屈福特時派他落場。()

442就442
451就451
乜撚野叫452
唔好加多幾個踢4424呀笨柒

On Welbeck

He is very sharp. Physically he is ready.
But we must manage the time we play him and rest him.
In the next month he will be completely fit.
To come out of what he went through, you have to be mentally strong.

On transfer window

It has been very quiet.
On our front, we have a big squad and don’t need to buy.
Generally, it has been very quiet.
It shows there are not many players available who can strengthen the Premier League teams.
That’s why not a lot has happened.

On Jenkinson move

There is no news.
We are still open because we have many players in that position.
At the moment, it doesn’t look like it will happen.
Is the Palace move dead?

Wenger also confirms any move would be a permanent deal.

For us, no.
He is integrated in our squad. He has a great attitude.
He must find happiness where he goes and feel comfortable.

On FA ban

I don’t think there is anything to add.
I spoke a lot about it.
I didn’t appeal so I accept the sanction and get on with it.

On strength in depth

We have what is needed to do well.
It is down to us to perform and produce the performances in every game.

Will Welbeck keep his place?

He has done enough.
But we must be cautious. I think it is a bit short after three days.
The quality of the performance was there.

On Watford

What is important is that we focus on the quality of performance.
We have created a run and we must maintain that.
Our attitude is spot on and we are ready to fight.

好耐冇見佢

Three at the back?

We can play with three at the back.
We are focused on the offensive game and always like to go forward with numbers up front and in the middle of the park.

On Benzema links

Because he is French?
Maybe there are some noises he will leave Madrid.
There is no need to buy a striker.
The summer window is not my worry at the moment.

Arsene Wenger confirms there is a possibility Mathieu Debuchy could still leave the club.

The Frenchman is now fully fit.

It is still possible he could go. He is completely fit and back in contention.

On deadline day matches

It is not easy.
But all the big clubs are organised.
Maybe the managers have less of an eye on the interest.
There are people inside the club who can sort this.
On the last day of the transfer window, it is always complicated and always a bit superficial.

How pleased are you with Welbeck and Walcott?

I am pleased first of all with their performance.
We have scored many goals this season and Danny was not there so to add him to the squad gives us huge offensive potential.
I have to use the strikers in the right moment without destroying the balance of the team.
I will add Perez who contributed well on Saturday. We have many players who can produce and score.

On Oxlade-Chamberlain's best role

I think he is a good wide player and a good central player.
In the future, I would say is more centrally.
When you are young, you are pushed wider because central is more experienced.
Naturally, I think he is comfortable to be always involved.

一講起迷贊就諗到佢

佢無過黎？

派路

仲在唔在生都唔知

雲安賀治去晶宮

先擋車 後殺仁 爽呀

雲加大勝利

頭先上東張西望著阿狗波衫既係邊位手足呀

上海妹 不了

保sir

AOC 23分

屌奶星
Andrew Robertson都俾人買走埋

屌你老毋

新阿留名

收皮啦

初三赤口想開年牙

就開佢老尾年

邊有人睇tvb㗎

毒撚上網刷下存在感刀5 duck

食屎啦契弟

5p仔扮毒撚可恥

是咪有5 會牙，禾5 是路狗牙

仲話新阿 連路清都知

如果你知道我係邊個你一定唔敢係到曬命

邊個會驚條辣殺大69牙

子普食屎啦

張伯倫吹奏區

落地獄

新年最大笑話😊

除左身高之外邊忽似派路

收爹啦

落地獄俾狗屌

手足做乜咁大冤氣牙

Agger

毒錯爆佢屎忽

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 52s53 seconds ago

Ozil, Ramsey + Coquelin in full training as expected. Should return to the squad tomorrow.
1 reply . 3 retweets 6 likes

初四記得開初四topic

打爆屈福特

年初四咁嘅樣

Southampton's Nathan Redmond (22) has been named the 2016 England Under-21 Player of the Year!

去學術台屌人老母

無哂錢

U 貢多地賣少少都值幾百粒啦

點諗呀大佬

fatfatfat

燒得果d?

初四食撚屎

假又放哂錢又無埋

忙左幾日

Transfer News Live ‏@DeadlineDayLive

Arsenal's Chuba Akpom will spend the rest of the season on loan at Brighton. (Source: Mirror)

初四比狗屌

初四安好

初四去左冰

浅野拓磨 Takuma Asano ‏@AsaTaku29 57s57 seconds ago

昨日、リーグ戦が再開しました！
対ザンクトパウリの初戦を勝利することができいいスタートとなりました。
試合後に宮市さんと会うことができましたが実は初めましてでした！

宮市：你快撚d走

ryo真係靚子好多

ryo係聖保利都係必然正選
同聖保利應該要降班了

ryo蛇係咪仲有睇

No one care

Ryo蛇速度仲勁過禾子比比鳥

yes 睇咁耐輸足咁多場 唔睇就撚

真係辣殺嘛

毒狗赤口不用屌女？

有布狗就夠了

同性戀is the best

是咁的

由元朗岩岩搭巴士返屋企…
明明仲有位 但有個靚女簡坐咗喺我隔離
坐左無耐不斷訓左落我隻手到
無耐我拍一拍叫佢訓 窗口位
之後…

加甜thx

就落車了

加埋圖plus

好想睇繼續寫出書一定會買一百本支持

唔使理大陸域

how

之後佢眼濕濕望住我
我見佢眼大大咁好可憐咁
就拎左包temple出黎
問佢發生咩事
點知佢話...

即係手臂 hi一hi又縮

之後大家就自行幻想

之後條女嗌非禮, RYO蛇岩岩先保釋出黎, 下星期提堂

甘咪矛得出料

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ 29s29 seconds ago

BREAKING: Sky sources: @HullCity agree £3m fee with @WatfordFC for midfielder Adlene Guedioura. #SSNHQ
呢條撚屌

叫親哥狗都唔係好人

仲要都係光頭

之後佢就即刻好驚咁打電話俾人，話係巴士俾人非禮，仲即刻沖落去叫司機報警

最低賤

[有圖] 新年流流又低胸又飛釘

呢家d女貢open

巧正

一炮射鳩死阿狗個下真係好正

條女真係好撚索呀!!!
好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!!
連佢閪邊o的油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!!
屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!!
最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!

仲要恰我地爺爺

好想剪頭髮

THE OX'S BRILLIANT STORY

“He’s definitely one of those players who will tend to bring out the best in you because he’s very demanding of himself and everyone else.

“The number of times we’ve come off the pitch and we’ve won, but he’s still not happy with something.

“The Crystal Palace game for example, we won 2-0 and right at the end of the game he’s cut in and he passed it to me. I shot and Wayne Hennessey saved it in the last minute of the game.

“The boys were all happy in the dressing room but Alexis came to me in the shower and said, ‘My friend, are you going to score? Oh no my friend… I passed you the ball, you have a cup of tea, you wait… and then you shoot’.
“I was just laughing like, ‘Yeah, sorry my friend’."

十個光頭九個陰險

禿驢查犬

有無人玩cs?

ox:屌你老味

諗住拎你張相去叫佢跟住剪

屌你老味食撚屎
褲都除埋你叫我自行幻想?

唔通幫你幻想埋牙

查清做左神射手未

甩lin頭

禾自動棄權開next post

世界變喇

咁毒B開

有勞包皮蛇

禾國得要開Po吹奏下助教保特

有勞按sir

Branislav Ivanović’s free transfer from Chelsea to Zenit is 99% complete. He's agreed a 2-and-a-half year deal. (Source: SkySports)

Arsenal will discover their FA Cup fifth round opponents this evening. Draw starts at 7.20pm on BBC One, the Gunners are ball number 6.